希望個極品港女護士Ex快啲有報應

本身拍拖時都唔似拍拖㗎喇
點解你玩夠飛咗我都仲要繼續hurts我
希望你快啲有報應，唔好害第二個

照相啦

唔駛加 s

加ING會好D

continue to hurt

雞

放相啦

繼續hurts

有相點繼續

屌變撚咗grammar post

影衰曬護士

放相啦又話費事害人

圖呢

點都俾個姓同英文名啦,睇下有冇人識

佢點hurt 你先🤔

Hurts chan